# Projektleitung #
Peter; Vertretung: Jens
# Programmierung #
Leitung Jens; Vetretung: Marco
# Tests, Dokumentationen und MCK #
Arvid und Pascal vertreten sich gegenseitig
# Projektmanagement #
Leitung: Peter; Vertretung Malte
# Admin #
Marco; Vetretung: Peter